﻿Members:
	Cantaloube Flavien
	Cottin Kevin
	Cugny Jérôme

Pour compiler :
     make

Pour lancer le serveur :
     ./serveur

Pour lancer le client :
     ./client [fonction type [arg ...]]

Pour le moment, seul la fonction "plus" est implementée.
Un exemple de lancement de client est donc:
   ./client plus int 45 54